畀女同事見到喺棟有紅色光管、墨水筆廣告嘅鳳樓行落來

可以點兜?

上去收租？

即刻補錢辭職啦
唔洗三日臭朵

咁啱探完獨居老人

八婆，唔畀人叫雞啊？
你試下周街唱，我即刻賣你去做雞。

話去識朋友

我個俄文老師係到教

去收租

你睇我唔到

秘撈

其實有乜所謂

真係有架?

溝左佢

緊係屈佢喺同一橦樓接完客出黎啦

有無方法可以用禮貌啲方式講同樣嘅野

做義工，親身幫啲基層市民

個到好多租客都係中產收入

探Friend

這位美女，人有七情六慾，尋歡乃人之常情，切勿大驚小怪。懇請保守秘密，否則閣下將會淪落風塵。

係其他人面前讚佢手勢好
下次再幫襯

你個名出賣咗你